上唔到app版 淨係上到web版

ddos緊